英文有咩字係同廣東話一樣讀法

e.g. 當撈侵

Homemade
好味

Argue

-6

ketchup

添登勤

波

Mug

林審lump sum
爸媽 pa ma
啊 ah
哈 ha

coolie
姑哩

Pak choi

All blood
痾拔甩

dim sum

kechup

So sick
蘇軾

on9

杯葛

李世民
蛇gwe (scared)

LIHKG
連登

蘇花
so far

Afternoon 啊呼打倫
Monday 蚊地
Dollar 多啦

英Lish

mcdonald

delay no more

Gateway
基圍蝦個基圍

Ching
清

Linden 連登

Ball

fluke 符碌

由中文黎既英文囉
Wok
Dim sum

燕梳

碧根鮑華

Deal
屌

bus

Tsing Yi

渣架
jai ga

荒無

silver 消化

sir
lift

Shit
屎

Mom
媽

蘇轍 so cheap

𨋢

DIU

茄汁 ketchup

cha siu

Below
秘撈

Vacation ， 天使

杯葛boycott

點心
巴士
的士

Lam Joe, Sit 林早泄

捷克斯洛伐克

碧 咸

Typhoon 颱風

Payphone
Boycott

唔同意思

formal
荒蕪

分析
Fun six

妙詩吟。

Taxi

bye bye

Taipan 大班

Dual layer

呀咩嚟㗎=america

荒蕪
妙詩吟

巴士
的士

dump

臥刀拔
Although but

披風
payphone

karaoke

已經分唔到係唔係認真post

china
支那

卡

Johnny Hung

capsize (吸)四

悲勤

嘉年華
馬拉松

新地 sunday
的士 巴士

height

我個名

trump
侵

Organs
痾緊屎

Lihkg

Pikachu

Lm

hair 喜亞

Angel 方加

signal 息怒